公務員應否有外國護照和外幣？

Dse問題

外幣

陶傑琴晚講左
所有公務員為表對中共忠誠應該
利申有無外國護照同唔會轉籍。
最好放棄護照。
否則送返中國處罰。

好多公務員有bc
呢堆崇洋走狗應該炒曬就岩

可能係間諜，應該拉

最多人有bc嘅部門應該係黑警